cdpr 最仆街唔係虛假宣傳，亦都唔係呃鳩ps玩家， 更加唔係奶共

而係唔畀我屌judy

Judy

真

即刻開咗個女角重玩

好彩我玩女角

無啦啦開頭軍火婆叫我扑野

有好野拎